【有圖慎入】腳趾爛皮

淨係爛咗兩隻腳趾公其他腳趾無事
有無人都係咁？

lm

要截肢

另外手指都仲係爛爛地book咗皮膚科但要下個月先睇得

濕疹？

再搭單問埋有無人食完類固醇之後背脊位/心口位出咗啲紅色粒粒

應該唔係濕疹我未有過濕疹+淨係腳趾公位出咗only

我屌你啦

我估係過濾性病毒，疣之類
腳趾皮有增生變厚
手指係你攪腳趾時感染
睇完醫生後布告下睇下我有冇估中

多謝巴打先

綠色威路士 沐浴後，浸腳、浸手， 隔日一次，每次五分鐘

以前次次一轉天氣啲手指就會好似樓主咁甩皮，不過冇乜點理，而家就冇事